{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059572",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 해양정원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。退室の時には退室点検をお願いします。清掃時間は11:00から15:00まで予約されていますので、お時間を必ずお守りください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生します。19歳以上は10,000ウォン、8歳以上は8,000ウォン、8歳未満は5,000ウォンです。最大人数を超える場合は入室できません客室予約の現況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。重複予約が発生することができ、先に決済された予約がまず予約されます。客室及び施設はきれいに使用してください。無分別な娯楽、飲酒と高声放歌は自制してください。最大定員を超過するイプは禁止されます。客室では豚肉、魚、チョングッチャン調理を禁じ、指定された場所やバーベキュー場を利用してください。退室市食べ物やゴミは分離収集して、厨房器具は洗浄してくださいご利用の時の設備に対する責任はお客様にありますので、ご注意ください。貴重品紛失時の責任は宿泊客にありますので、管理にご注意ください。施設物の毀損や破損の時は、宿泊施設の運営者にお知らせください。客室内では禁煙です。付加サービスや付帯施設は状況によって利用が制限されることがありますので、ご確認の上ご予約ください。ペットはお連れいただけませんので、ご了承ください。未成年者は保護者の同行なしでは宿泊できませんチェックアウト時には客室点検を受けて鍵を返却してください。リアルタイム予約の特性上、二重予約が可能であり、全額払い戻しができます。利用不可の案内を受けた場合は、カスタマーセンターに連絡してキャンセルしなければ手数料が発生しません。予約変更はカスタマーセンターに連絡して可能な場合のみ行われ、変更不可および手数料が発生する可能性もあります。単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの時には払い戻し手数料が適用されます追加人数料金がご予約の時に決済されないことがあります。最大人数を超えて入室する場合、入室および払い戻しはできません。レイトチェックインの場合には、事前に宿泊施設にご連絡ください。業者の物品の破損や紛失時には業者の規定に従って弁償しなければなりません。ペット専用の業者でない場合、ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。当日予約した後、当日ご利用をご希望の場合は事前確認が必要です。保護者なしで未成年者のみ入室する場合、入室および払い戻しはできません。 使用していない予約件の払い戻しはできません。 付帯施設やアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。 業者のイメージは実際とは異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "退室の際には何をお願いしていますか？",
            "answer": "退室の際には退室点検をお願いしています。清掃時間は11:00から15:00まで予約されていますので、お時間を必ずお守りください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生します。19歳以上は10,000ウォン、8歳以上は8,000ウォン、8歳未満は5,000ウォンです。最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室予約の現況はどうなっていますか？",
            "answer": "客室予約の現況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。重複予約が発生することができ、先に決済された予約がまず予約されます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用には何か注意事項がありますか？",
            "answer": "客室及び施設はきれいに使用してください。無分別な娯楽、飲酒と高声放歌は自制してください。最大定員を超過するイプは禁止されます。客室では豚肉、魚、チョングッチャン調理を禁じ、指定された場所やバーベキュー場を利用してください。退室時には食べ物やゴミは分離収集して、厨房器具は洗浄してください。ご利用の際の設備に対する責任はお客様にありますので、ご注意ください。貴重品紛失時の責任は宿泊客にありますので、管理にご注意ください。施設物の毀損や破損の場合は、宿泊施設の運営者にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットはお連れいただけませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同行なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合には、事前に宿泊施設にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルや変更は可能ですか？",
            "answer": "利用不可の案内を受けた場合は、カスタマーセンターに連絡してキャンセルしなければ手数料が発生しません。予約変更はカスタマーセンターに連絡して可能な場合のみ行われ、変更不可および手数料が発生する可能性もあります。単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合には払い戻し手数料が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加人数料金がご予約の時に決済されないことがあります。最大人数を超えて入室する場合、入室および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "業者の物品が破損や紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "業者の物品の破損や紛失時には業者の規定に従って弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペット専用の業者でない場合、ペット連れでの宿泊はできますか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合、ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日の利用はできますか？",
            "answer": "当日予約した後、当日ご利用をご希望の場合は事前確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "使用していない予約件の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "使用していない予約件の払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは利用できますか？",
            "answer": "付加サービスや付帯施設は状況によって利用が制限されることがありますので、ご確認の上ご予約ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 821,
        "QA": 944
    }
}